<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Mis viajes</title>
    <link>https://example.com/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Mis viajes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright © 2008–2018, Steve Francia and the Hugo Authors; all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 23 Jan 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://example.com/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Amsterdan</title>
      <link>https://example.com/post/amsterdan/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/post/amsterdan/</guid>
      <description>Este es uno de mis lugares favoritos que he visitado, al que volvería todas las veces que pudiera, porque es impresionante y estéticamente precioso. De primeras podemos observar las calles, muy urbanas, con unas casas entre grandes y de tamaño medio que resaltaban por su estructura, hechas de ladrillos y de colores. Entre otros lugares que tienes que visitar en esta cuidad, nos encontramos los canales de Ámsterdam, que están a lo largo de esta, los cuáles puedes visitar en barco y darte un paseo tanto en los canales como por la orilla y tomarte algo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Edimburgo</title>
      <link>https://example.com/post/edimburgo/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/post/edimburgo/</guid>
      <description>Es un sitio bastante bonito y con pequeños pueblos coloridos. Los sitios más importantes de Edimburgo son: el Royal Mile que es la calle mas famosa de allí y conecta al Castillo de Edimburgo y el palacio de Holyroodhouse. El Calton Hill es una simple colina, que muestra unas vistas muy bonitas de la ciudad, al igual que la Catedral de Edimburgo que también es muy bonita.
Que ver en Edimburgo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Italia</title>
      <link>https://example.com/post/italia/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/post/italia/</guid>
      <description>Fué mi ultimo viaje y pude visitarlo con una amiga y mas gente. La zona que visité fueron los pueblos de la Toscana (conocidad como la pequeña Italia). Lo mejor es ir en verano porque se aprecian mucho más los colores de las casas y es mucho más bonita.
Yo llegué a visitar varios pueblos como San Gimignano, Vernazza, Siena, Florencia, Lucca
Los pueblos de la Toscana</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nueva York</title>
      <link>https://example.com/post/ny/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/post/ny/</guid>
      <description>A este viaje fui en 2018, y fue un viaje fantástico ya que era algo diferente, se trataba de otro continente. Sobre todo porque pude visitar, aparte de Nueva York, más sitios como: Washington, en donde pude ver la Casa Blanca; Philadelphia; las Cataratas del Niagara, las cuáles pude ver de cerca con un barco; además con suerte pudimos entrar en Canadá y ver un poco Toronto.
En NY visité lo más básico, como el puente Brooklyn y Central Park, haciendolo en bicicleta ya que es súper grande y tiene muchas callecillas para visitar museos o comer por allí.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
